如何處理假訊息？Youtube執行長：與WHO建議不同的內容都會刪除

如何處理假訊息？Youtube執行長：與WHO建議不同的內容都會刪除

2019新型冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情持續延燒，相關不實訊息頻頻在社群平台上流竄，對此，Youtube執行長沃西基(Susan Wojcicki)在接受CNN節目訪問時表示，任何沒有醫學證實的訊息，或是與WHO建議不同的內容，都將會因為違反Youtube的平台政策遭到刪除。

沃西基在接受CNN電視節目《Reliable Sources》訪問時表示，今年開始，平台上的具權威消息的新聞類影片點閱率，相比去年同期增加了75％，顯示民眾對這些資訊的需求。

其實都幾服YOUTUBE
比支那封鎖 又抄鳩你但會咁徹底奶共

呢條八婆本身喺美國都已經好黑人憎
而家佢仲搞啲咁嘅嘢

咁叫人戴口罩的影片肯定遭殃

成班打手之前幫佢搞到個型形象幾撚好 don’t be evil 咪一撚樣

姐係WHO 叫人唔使帶口罩, 侵侵出嚟叫人帶口罩, 佢會del 左trump trump 條片?

On9。

全世界屌緊世衛。你幫世衛有撚用咩。

YouTube CEO

左膠樣

如果回到哥白尼既年代

YOUTUBE係會話：與教庭/聖經不同的內容都會刪除
天動說必定是真的, 地球是平的

地動說內容都會被刪除, 唔准講地球係圓的

YOUTUBE：
「進化論都會被刪除, 人是上帝用泥造的」
「與聖經不同的內容都會刪除」

唔係點令中共開放YouTube

let's be evil